0417 確診數大定細

中位數 1.5
大 1.85
細 1.85

中位數 1/1.5
大 2
細 1.7

中位數 2.5
大 2.1
細 1.6

丟爛部翻版swicth買重細

可唔可以買
Republic of money
大

其實你識唔識開盤

老閪都買 1/1.5大
訓身ALL IN $500

BTW
點解1/1.5 會高水過1.5

Monkey

細

細
0確診

0啦

ALL IN 0確診
禮拜六日可以出去玩了

ALL IN 10確診

零0⃣️

零確診 可以復課

唔識咪開囉，得個柒字

攬炒派又要輸了😞

尋日有單初步
今日街上啲人開始無戴口罩

買大

0確診不意外

用雞排妹寫真買大

大

0鳩硬
已經好多人唔戴罩

買2單

愈來愈難搵錢喇

All in no goal

大。
復活節假群組應該今日開始爆。

好撚正

0